車狗門將係唔係收得檔

唔撚聽主教練話 以後邊有球隊要呀 咁唔聽指令

等雪啦 跟住退休 無球隊要